夏慤要撒退, 攞盡市民認同

香港人好現實
如果你地依家撒退, 會比大家留下知進退, 不是為搞而搞
到下次衝又好, 圍又好會更多人認為老婊子唔識做..........諗下啦

婊你老母
撤撤撤
死大陸五毛亂軍心

其實有議員係現場

佢地識搞

冇腦及岸久
革命就係衰係你D柒頭手............

大陸仔
返上上面啦
落來搞鳩香港人做乜柒呀？

唔撚同你條鴛鴦柒頭皮嘈
去衝啦, 屌你老母!!! 今晚睇下大家點讚你

收撚皮啦死柒頭

推